想唔知想點

第一次開po
生活好垃圾 個社會又戇鳩錯hi哂搞到人都癲 屋企又窮同埋又發生左d事日日都好唔開心 無咩特別既話都係打成世工 生活好灰 好似無野令到我開心咁 純粹呻下 有無人明唉

發生咗咩事啊？

老豆老母關係差 愈黎愈疏

有時係到諗不如打第三次世界大戰算數啦 都無所謂 反正咩都無

仲有咁多年人要做 依加都覺得咁難頂 點捱仲有排捱